我係中國人！

我係中國人啊！

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

港獨狗死全家！

戇撚尻

你們很快就會被取而代之

請問SomeE(會員#34562)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

關我撚事

起來，不願做奴隸的民！

你自己冚家剷就算啦！

我都係中國人啊 但唔代表我支持共產黨
共產黨個堆人叫支那人 同我地係唔同種族既！
樓豬咁大聲講自己係中國人係咪想起義反共產黨？
係時候為中國人正名 推翻支那狗！

樓豬真中國人 識得解讀國歌
國歌都叫我地要反 咁我地仲諗乜？
大家一於受樓豬號令 推翻共產黨！